{
    "features": [
        "naf_etab_code",
        "topic_Achat & location v\u00e9hicules peu polluants",
        "topic_Acquisition & extension des locaux",
        "topic_Acquisition fonci\u00e8re",
        "topic_Adapation au changement climatique",
        "topic_Agriculture urbaine",
        "topic_Aide au d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re",
        "topic_Aide au recrutement",
        "topic_Aide aux investissements & financements",
        "topic_Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'air",
        "topic_Am\u00e9nagement d'ouvrages & Equipements",
        "topic_Animation & d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social",
        "topic_Bilan \u00e9nerg\u00e9tique & R\u00e9novation",
        "topic_Biodiversit\u00e9 & Bien-\u00eatre animal",
        "topic_Diagnostic eau & milieux naturels",
        "topic_Digitalisation des commerces & artisans",
        "topic_D\u00e9marche \u00e9coconception",
        "topic_D\u00e9veloppement de fili\u00e8res recyclage",
        "topic_D\u00e9veloppement de recycleries",
        "topic_D\u00e9veloppement des circuits courts",
        "topic_D\u00e9veloppement du covoiturage & autopartage",
        "topic_D\u00e9veloppement du ferroviaire",
        "topic_D\u00e9velopper le r\u00e9seau de distribution d'\u00e9nergie",
        "topic_Education, formation & animation des acteurs",
        "topic_Energies Renouvelables",
        "topic_Formation & Accompagnement",
        "topic_Formation & animation des acteurs locaux",
        "topic_Gestion de l'eau",
        "topic_Gestion des d\u00e9chets du b\u00e2timent",
        "topic_Incorporation de produits recycl\u00e9s",
        "topic_Infrastructures de transport & logistique",
        "topic_Logistique de proximit\u00e9",
        "topic_Num\u00e9rique responsable",
        "topic_Performance environnementale de l'alimentation",
        "topic_Recherche, D\u00e9veloppement & Innovation",
        "topic_Restauration d'infrastructures",
        "topic_Restauration \u00e9cologique & adapation au changement climatique",
        "topic_R\u00e9duction de l'empreinte carbone",
        "topic_R\u00e9duction de la consommation d'\u00e9nergie",
        "topic_R\u00e9duction des consommations de mati\u00e8res premi\u00e8res",
        "topic_R\u00e9duction des pesticides & pollutions",
        "topic_R\u00e9duction des pollutions & d\u00e9pollution",
        "topic_R\u00e9duction du gaspillage",
        "topic_R\u00e9habilitation logements & sites industriels",
        "topic_R\u00e9seaux de chaleur & R\u00e9cup\u00e9ration de chaleur",
        "topic_Sensibilisation & Formation",
        "topic_Sensibilisation sur les consommations",
        "topic_Stockage de l'\u00e9nergie",
        "topic_Traitement & valorisation des biod\u00e9chets",
        "topic_Tri, recyclage, r\u00e9emploi & r\u00e9paration"
    ],
    "git_hash": "ec09f1eee5ccd53019bda64747a359476365229a",
    "metrics": [
        {
            "fold": 0,
            "roc": 0.9783940397350992,
            "roc_train": 0.9756112132256183,
            "time": 0.24109792709350586
        },
        {
            "fold": 1,
            "roc": 0.9769709009307288,
            "roc_train": 0.9750167041018704,
            "time": 0.2768282890319824
        },
        {
            "fold": 2,
            "roc": 0.9649353201829617,
            "roc_train": 0.9757010854053132,
            "time": 0.1998581886291504
        },
        {
            "fold": 3,
            "roc": 0.9696492233256939,
            "roc_train": 0.9779181240790862,
            "time": 0.19895195960998535
        },
        {
            "fold": 4,
            "roc": 0.9710673177537495,
            "roc_train": 0.9774479414102739,
            "time": 0.1981959342956543
        }
    ],
    "model_opt": {
        "class_weight": "balanced",
        "min_weight_fraction_leaf": 0.005,
        "n_jobs": -1,
        "random_state": 42
    },
    "model_type": "RandomForestClassifier",
    "sample_weight": "occurence"
}
